關羽云長同蔣介石算唔算係連登仔玩具？

完全比連登仔玩弄

蔣囝係連登仔英雄
波台仔玩具

兩條垃圾

兩隻連登老鼠

比連登仔推上高峰再推返落黎

有無關羽云長既懶人包?

yes

😂👍🏻

關宇就算啦
蔣條垃圾造自己神先煩